有外國護照既你仲會唔會係香港買樓？

除左投資，仲有冇其他原因？

會, 用黎收租同炒樓

唔會，買唔起

係外國un un 腳收租
唔怕乞米